新公屋富戶政策只會益左更多支那富戶

趕走香港人然後引入更多支那人
如果冇每日150隻蝗我好支持新政策
窮香港人醒d啦你地冇乜得益架咋

大陸有樓重要唔計

Agger

優化居民組合

只計香港住宅

一班競毛仲大力支持

買其他國家物業資產，支那開戶口點check

大把支戶將支產留於鬼國

即係政府想分化窮港人同富港人